［求救］我係一個係理大既理大生

Poly一直都係我屋企，我係度讀書，係一個理大人。
今次出事我即刻趕番poly，幫手守左幾日，亦有好多和理非幫手。依幾個月黎，和理非吹雞，大遊行，開花次次去足。身為一個和理非，我番poly支援我既家，都突破左我連磚都唔敢扔既心理關口

我好希望各位各區開花。理大高層已經放棄左我地，中大都會話有車接人走，理大咩都無，我地學生依家唯一可以依賴既只有你地大人，各位手足

如果今次真係攻到入黎，所有人被人拉哂，香港唔會再有抗爭力量

求下大家落街行街又好，攻狗宿又好，求下大家出黎，我地只係一班愛自己大學既大學生，佢地攻到入黎拉我地，我地真係無未來可言

佢地攻我地屋企，麻煩大家都攻佢地屋企，我求下你地，我唔想見到理大血流成河

一名愛理大既理大生上

撐住啊手足

點解要守？

人地走唔到啊仆街

走唔撚到呀

訓左幾撚耐？
封撚哂出口呀屌

走撚到呀依家？
走唔到就守架啦

現場手足快同直播緊既記者做呼籲求救支援！

推

先預警唔好覆侮氣撚
推救人

救完人先屌

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

咪撚再問得唔得呀 屌你老母

而家係要解決咗救人嘅問題先
唔係討論同埋譴責錯誤

反攻理大！救手足！

比起開花，理大手足更要我哋反包圍

不過過埋今次汲取教訓，真係唔好再陣地

頂住

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

死守呀

求下大家攻狗宿，我地唔守得耐，已經有人視死如歸

救理大

屌你老母 依家唔係責怪嘅時候

我只係想番去支援，但佢地係無裝都照拉，個50人都係和理非

應該冇以後咁多隊

救人

救

點解咁藍仲要上連登？

現場已經好多手足諗住死戰，我唔想再失去一位手足，再係咁落去，我地一定有人死

手足 裡應外合 唔好死守

成日有人走出黎屌 今日退 聽日佢入埋你屋企就退無可退 條紅隧一失就會無

我屌 連今日都捱唔過 仲講咩鳩聽日

痴線 真係比狗攻到入去 無cctv嘅話 手足出咩事都無人知啊

831

咁你想大家點救，如果你地唔肯走

Pish

已經有很多人想走，問題係走唔到，如果大家成功反包，我會拉哂D人走

p push

救人要緊

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

手足

無用，個邊附近有狗，唔會咁易走，而且仲有好多增援黎緊

[size=6］打缺口救人[/size=6]

認真一問，冇gear得個口罩仔嘅我可以做到啲咩
作為和理非嘅我好想有啲貢獻

推啊！！！

+1

Tui

救人呀

push

遍地開花無用，堵路佢地唔會理，我個人意見係攻狗宿

一入黎個陣見到大家屌一個我block左既人 知咩事啦

係屋企, 咪送頭

走出黎，行街又好，點都好，包抄唔到，我地就玩完

全世界開花係想幫佢哋走 而家係走唔撚到
係咪係屋企平行時空阿 出街開花啦 要人要街坊阿

岀去行下街

理大有冇人運到物資入去

【警方將於理大展開進一步行動】

晚上大約八時半，繼早前連接理工大學與紅磡火車站的行人天橋被暴徒焚毀後，近暢運道通往尖東的部分行人天橋亦被暴徒縱火破壞。暴徒三番四次破壞公物，又投擲磚頭及汽油彈等，危害在場人士安全，行為令人髮指。

為確保在理工大學所有人的安全，警方再一次呼籲校園內所有人，立即循北面李兆基樓（Y座）出口離開，並聽從警方指示。警方現正部署下一步的行動。

一走即死？

去現場或者付近，分散POPO（依家一架水炮車已經引開左，去就快手）

佢咁好死比你地走？戇鳩

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

算啦過左去啦，希望佢地無事啦

頂住啊手足 你要知好多人救緊你地

個度可以即上公路，走得幾遠得幾遠

你瞓撚咗幾耐

佢地叫離開條路雖然唔知係咪伏 但有得走既求下你地走啦

你咪咁on9啦，人地係走唔到啊

理大 SOS

我覺得可以搏一搏，搵無裝嘅行咗先

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

理大係一個平原，比中大黎講更易攻難守，一定要守住各橋入口，否則黑警必定直搗黃龍

推呀dklm死高層

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

pish

救左人先再講

D高層真係冇撚用，浄係識收學費，叫d狗走啦仆街

頂住呀!

Push

文宣推

唔係唔好陣地 係唔夠人姐

仆街理大校長支那人

搵定一兩個隱蔽地點(唔好太多, 太分散) 滿足呢d條件：
1.) 可以容納哂所有人入去：任何時間都唔好落單
2a.) 最好有光照到(大玻璃窗/燈,如果仲有電)
2b.) 要收發到數據既
為左必要時直播 免被屠殺
eg. Lecture Theater, 高樓層既課室/會議室

宜家立即搵少量手足 打通前往呢個地點既通道

如果不幸即將被攻陷 立即所有人全速撤退至呢個地點
並沿途棄置所有裝備 (殿後既手足可考慮用火魔法完全毀滅裝備)

留得青山在 那怕無柴燒
祝 武運昌隆

救人呀!!

唔係陣地，係家園，重有依到好多係入黎煮飯既和理非

黎緊! 支持住!

頂住呀

一定 等我地手足

現場話佢地要死守唔退

救人救人救人救人救人救人救人救人救人

唔係，走到一定走，係唔會投降

李兆基樓個頭出唔到咩？

冇嘢呀嘛仲玩陣地 ?! 唔好害人啦要幾多人先夠人呀? 50萬呀?

樓主澄清番話唔係走唔到，係唔肯走喎？

可唔可以係學校暫時分散搵地方避一晚？

點解你咁on撚on99

加油呀手足

Yes sir!

Dllm

dllmch 收9皮啦 講埋哂啲廢話

全力救理大手足，一個不能少！！

係走唔到，好多人想走

落紅磡有冇得諗？

入面真係好多人想走，大家幫幫手

有冇嘗試人係李兆基樓個頭走？

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

Pushhhhhhhh

睇下Y core 得唔得（不過搵哨兵探左路先）

由琴日開始叫佢哋留喺度嘅，如果佢哋被捕你哋全部都有責任，shut up!

屌你訓撚醒未

前線自己決定既 都已經發生左 發乜撚野悔氣 諗下點幫佢地仲好

唔得，已有人被捕

SURE？
再唔係要問下紅隧前可唔可以有車到？